上次回水10000現金3億行政費 今次5000蚊電子消費券 6億行政費

佢連點派都未諗掂但計到六億先絕

低鳩能，再派錢用當時系統就得，連三億都唔駛

都係果句 劏房波 利益輸送俾親友

大家都明
一定係益大陸電子錢包

你知道得太多

點都要計定
上次預十億
但係用得3億咋

傾好左分錢比人

咪係又要格硬送6億比佢d契家佬用

唔低鳩能點可能出到琴日份預算案出黎？

屌你老母啲電好貴
紙貴定電貴

中資報左價，你派幾多都收6億

港共話要做智慧城市
改名叫「匡智城市」啦

港共軍票

之後再益大財團

小店本身八達通都未必有

一邊話窮，一邊天價行政費

證明保就業計劃行政費反而係最低，得1.5 億